男生盜匙入屋 偷「女神」胸圍 官准保釋待考畢DSE才判刑

男生盜匙入屋 偷「女神」胸圍
官准保釋待考畢DSE才判刑

■被告黃永安昨求情稱感到後悔。蔡少玲攝

【本報訊】家人口中不擅表達心事的中六男生稱因傾慕同校一名16歲女生，為更了解她，先偷取對方寓所門匙，再趁她家中無人，偷偷潛入盜取女生的胸圍內褲等衣物及100元，遭剛返家的女生胞姊撞破，男生大驚佯稱正在派傳單，將傳單遞上即拔足逃去，惟最終仍於大廈閉路電視中現形。他昨承認一項爆竊罪，法官准他保釋至下月11日待他考畢中學文憑試才判刑。
記者︰蔡少玲
辯方求情稱被告黃永安（19歲）為犯下荒唐的事感到後悔，自感很對不起女生，承諾不會重犯。律師又呈上多封求情信，胞姊形容他外表平庸但本性善良，有心事只會收起不懂表達，今次犯案只為向心儀女生表達傾慕和心意。

遭撞破後佯裝派傳單

律師指被告是學校辯論隊中堅分子，曾奪全港性朗誦比賽季軍。被告剛接受了善導會提供的心理輔導，今次只是對喜歡的人用了錯誤的表達方式，他偷竊女生胞姊的100元現金則為了交大學聯召報名費，雖出於貪念，但涉款不多，願意賠償。
被告現正考中學文憑試，尚餘兩科待考，他亦已獲兩間學校取錄入讀應用社會科學副學士課程，希望法庭考慮以非監禁式刑罰處理。法官考慮公開試一年只有一次，決定先讓他完成才判刑。
案發於去年10月12日晚7時許，涉案女生的胞姊返抵白田邨的公屋寓所，發現門口鐵閘沒上鎖，木門也沒關上，入房見到被告時不禁大叫，被告大驚，向對方佯稱正在派傳單，並把一張傳單派給她後逃走，她跟着報警。
警方之後撿取大廈閉路電視片段，女生胞姊認出被告，而女生亦認出他是其就讀中學6A班學生。
被告稍後被捕，警誡下承認基於貪念犯案，在單位內偷走一件吊帶背心、兩條內褲和一個胸圍及現金100元。他並稱因暗戀女生，想了解多點她的事，包括其居住環境，案發當日於校內盜取女生鎖匙，又意外發現當天有家長聚會，估計放學後女生家中不會有人遂即日下手。他返家後已將胸圍等物丟棄。
案件編號：DCCC1102/17

好變態

邊位巴打呀

分分鐘拎錯人地老母件 bra

痴撚線

渣ga

屌啲毒撚真係好撚恐怖

睇都係判社會服務令多

你做咩拎住呀嫲件...!

都唔識玩， eason 都有教要點做啦

我反而覺得如果佢係跟Eason咁去做大約ge野，會好撚浪漫
偷bra, 底褲 成件事都唔同哂

一樣咁恐怖

你的樣子如何姐 ..

而家嘅 eason ，應該都會報警啦

點解要偷埋錢

拎返屋企一路索，包住碌鳩打J 再射埋落去先丟棄？

仲考黎做咩

d bra 底褲洗左未

博不提證供起訴、社會服務令、自簽守行為

上次巴膠偷膠牌都2年幾，今次起碼3年啦?

19歲要坐啦

拎100蚊做乜春

跟隻歌佢應該會偷埋有血姨媽巾

冇野做

[url]19歲少年娶了72歲嬤 「性生活超美好」 圖

LIHKG @ Android[/url]

入去勞教下yes sir sorry sir 下先啦

點都死做咩唔x佢家姐?

拉撚左佢啦屌
鹹濕都算
仲要爆格

偷bra都算
仲要係爆格去偷
玩撚完了

咁如果真係好想要個女同學條底褲
唔偷可以點做

人中之龍支線任務

派傳單派到入屋

辯方求情稱被告黃永安（19歲）為犯下荒唐的事感到後悔，自感很對不起女生，承諾不會重犯。律師又呈上多封求情信，胞姊形容他外表平庸但本性善良，有心事只會收起不懂表達，今次犯案只為向心儀女生表達傾慕和心意。

無知一問 , 依家係未考文憑試就已經報定副學士？

Certified

胞姊形容他外表平庸但本性善良
即係樣衰

平庸=平常人咁 正常樣

外表平庸係多餘

正常樣都唔係

溝左個女仔咪可以日日玩佢啲胸圍底褲囉
正一傻仔黎

遭剛返家的女生胞姊撞破，男生大驚佯稱正在派傳單，將傳單遞上即拔足逃去

派傳單 抵佢俾人拉

不要暗戀

辯論隊同朗誦比賽有咩關係

結果偷錯左人地阿媽條底褲就好笑啦

樣衰仲要變態

求情信應該美化咗
打個折同話樣衰無分別

偷埋家姐個bra 姐妹一齊J

追人返黎咪有晒佢要偷既野囉
而家柒到出埋名 唔知仲敢唔敢返學校

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

話咁易咩, 葉師傅...

買囉, 開價一千叫條女即刻除落嚟

唔係鮑姐既話 佢會打飛機打到入院
鮑姐救左佢一命

呢啲人渣一定要重判
偷胸圍底褲咪算囉
仲要偷錢

毒撚真係好恐佈

考完先入獄，咁入到去可以做乜呀？

條仔會唔會廢得濟
畀人地家姐撞破居然冇下文

點解會偷埋100蚊

基本上無前途可言啦，DSE，唔考啦

以後啲僱主一google "黃永安"即刻搵到條友出黎

其實應該要判監啦，再唔係都要勞改，如果入到去得條女又色心起強姦埋條女咪好大獲

屌撞名呀 人生已完

巴打好勇武

可以改名。以前有教師涉性罪行，改名轉校教書，所以先有「性犯罪名冊」之設。

呢單算唔算性犯罪

如果偷野唔計 好難check到變態鹹濕仔

講開樣衰我就諗起另一條非禮慣匪嘅毒撚
俾個事主直斥佢樣衰所以認得佢個樣

派傳單姐

應該答:派報紙 好D